北京環球影城將於明年春季試運 5月正式開幕

北京環球影城將於明年春季試運 5月正式開幕
2020-08-12 HKT 22:57

"北京環球影城將於明年春季試運，並於5月正式開幕......

環球影城分三期建設，其中第三期計劃建設水上樂園，一期公園各類遊樂設備正在安裝測試階段，當局預計，第一期每年可接待1200萬至1500萬人次旅客。 "

睇完迪迪尼都仲未知驚

起要8個月 比支那人拆可能3日

中國環球影城

主區 建黨大業
區域1 打倒小日本
.......

開黎托咩 冬奧都ban鳩埋你呀
我話既